有冇師兄同我一樣人工高但壓力大？

今年 Flash Grad
搵 $12500 但日日返工大壓力都仆街
係咁比人屌
有冇師兄同我一樣係高人工但壓力大

好高 你就好

👌🏻啦

Flash grad得肯定係尖子
能者多勞嘛

Flash Grad !

咁辛苦做咩，我搵份6k但輕輕鬆鬆好過

今時今日(2017)重用緊Flashget

差唔多

不過我係人工低壓力大

咁高人工既 真係好犀利呀 仲要fresh grad喎 好羨慕

樓主做咩工

我有咁高人工嘅話，幾大壓力我都肯受

Gpa 過 4

6k 太少

$12499包壓力
最後個$1就係比你既工作能力

揾咁多預左大壓力

唔講起都唔記得原來以前自己用過

閃光畢業

假膠

Pround of you

樓豬話flash grad嫁

wa 好高

揾$12,500日都算係咁啦

USD12500?

HKD

還好啦